去7仔諗住買連登卡...

是咁的
小弟啱啱去咗彩雲間7仔
諗住買張連登卡啦
問個女Cashier有冇la
佢居然陰陰嘴笑鳩我
佢仲話唔知咩
見柒咗即刻走
心諗屌你老母

仆街越諗越柒

0分重作

收到wind屯門嗰邊仲有少量貨

…

真人真事

原來就係你 頭先我係你後面睇著你買

樓主不如買多盒奶增高仲好啦

唔係間間有

都有ac仲買黎做咩

勿相認

岩岩見天水圍果邊仲有 但唔多

數碼港呢邊都仲有，可能鬼佬唔玩連登

去OK買啊傻仔 我買完開埋ac

這些機會

收到風長洲有好多貨

大嶼山早朝翻貨

澳門有貨. 俾澳狗溝淡連仔血統

有冇講暗號 冇講佢唔會比你

咩暗號

Me2

7仔得高登仔,ok先有得買

7仔都有 但係得返好少

岩岩經過呢間問 仲有10張左右
要去快d去

我過緊去買